[有圖]日本驚現女版達哥！

定係蔡思貝嚟

咁都要負評
邊條仆街

明明係印度黎

玩野咩？
我覺得完全唔似

我覺得好似
第一眼睇諗起達哥同蔡思貝

每次睇親都笑

樓主做乜比正評自己

我而家正評比你睇